晨早流流俾隻蘿蔔截住叫買旗

無咗20蚊

晨早流流比你引左入黎
蘿蔔都無得睇
咁就無左一分鐘

咁撚貴？

咸濕肥仔

無銀仔

唔想令蘿蔔失望

年薪過百萬高層多謝你

買旗就係助紂為虐

我要蘿蔔, 唔要貼紙圖

平時見到都唔會買，廢事俾人誤會就慘了。

係FBI嘅陷阱

好

沒有錢呀

仆街

上次幫個蘿莉買用左2蚊

笑jor

勁 樓主友善
無人問我買旗

上次5蚊買左隻蘿蔔

真係有圖

公益金都ok嘅

去街市買條蘿蔔煮會開心得多

利申：三不捐，捐錢只捐台日歐美